夾 office 365 (2021)

包 2021 年全年
有 office 365 + onedrive 1TB + skype 每月 60 分鐘
$130 位，有興趣就請留名
仲有少量位

tg: spotify160

account咪得囉

130 蚊賺撚死

是旦一間學校濕鳩技術員都可以開ac無本生利

用自己 email account, 可以access 返本身自己onedrive 同 skype
邊間學校賣緊 account, 我都好想買返個, 順手開埋連登 account

唔鼓吹咁既做法，因為分派嗰個人可以隨時收返
信任考驗嚟
但如果你睇到呢個post真係想整，支那淘寶大概70蚊有交易

Share 左四年, 冇巴打投訴過我彈弓手

唔阻你發達

以前hkepc買過
無乜點用
好耐之後想用
發現login唔到
仲要話set左技術支援要搵番一個已經無登記嘅domain admin...

好彩無放嘢入去

我 share 係用你平時個 email

出面買$500有找，6個人用